19歲日警不堪長期捱罵 拔槍殺41歲長官潛逃半日落網

日本滋賀縣一名19歲警員懷疑不滿遭長官不斷責罵，昨晚竟拔槍槍殺長官，之後駕警車潛逃。當局漏夜追捕，於今日凌晨在距離出事派出所約6公里外將他拘捕，案件轟動日本，政府發言人對有執法人員用配槍殺人感「遺憾至極」。

當地傳媒指，彥根市南川瀨町的彥根署周三晚8點多接獲報案，指河瀨站前派出所一輛警車掉進愛莊町的稻田中，署方派員前往查看見派出所上鎖，在內發現41歲巡查部長井本光伏屍辦公桌，頭部和背部有槍傷。

警方調查指死者被人從背後開槍，但現場未發現犯案警槍，同袍大西智博卻行蹤不明，而其配槍的彈夾至少還有3發子彈。警方懷疑大西槍殺長官後，攜槍駕警車逃逸。

直至周四凌晨1時左右，大西在距離派出所約6公里的愛莊町落網。大西去年4月被錄用，今年1月29日被調派到彥根署，由周三上午8時半起，派出所內只有井本與大西兩人一同執勤。傳媒引述消息指，大西一直遭到井本欺負而動殺機。

內閣官房長官菅義偉在今天上午的例行記者會上表示，執法警員用職務上配備的槍枝闖出大禍，「這種事不該發生的，真的令人遺憾至極」。當地警方高層周四就事件鞠躬道歉。日本槍管嚴格，鮮有發生槍擊案，數據指2015年全國僅發生8宗槍擊案。

睇返香港啲犬幾乖

唔好理佢犯唔犯法
佢起碼有guts

槍殺長官

有糧就會乖

所以

full metal gear

「你系我大佬，你永遠都系我大佬！」

90後

所以香港賤民正一懦夫
就算俾上司當狗咁屌都唔敢嘈半句

嘈半句

嘈半句=攞槍射人？

做咩姐你,我冇咁講過喎,唔好起曬鋼啦

㩒釘華

做得好

廢老唔係好串架咩

種咩因得咩果

慘

嘈撚到人地不惜一切攞槍射鳩你 檢討下啦廢老

侮辱人的後果

侮辱年輕人的後果

日本警察唔係冇槍既咩?

19歲考到個d應該未有
高級d先有

抵啦，成日諗住無成本
當下屬係狗

呢單野令我諗起九巴反車
都係因為d人以為屌人老母唔洗本而引起

我系你老母

勇武

呢單野話唔定會改變日本職場風氣

半日就俾人捉到就唔好話係潛逃啦

你被人系老母都系咗兩年啦
點解仲係唔識改

19歲就做警察

係香港 操紀律都係比人係咁屌老母 將你尊嚴踩到變地底泥 易聽話
跟住第時又屌返新手個老母

Full metal jacket 啊

日本萬歲

冇可能 每日不知有幾多人因為職場欺凌自殺 班日本仔都係咁做 日本狗眼看人低觀念好重

係個新仔又廢又唔屌得，定個老屎忽仆街得滯?
攪到要開槍咁大鑊?

btw，日本差佬唔係得碌棍，
果D乜乜刑事課，物物搜查課先有槍架咩?

佢冇起鋼，佢問你啫

我都無講過嘈半句就等如攞槍射人，做咩姐

照你咁講，即係都要讚一讚所有犯人有guts

是

有咩問題？犯左邊條法？

寛鬆世代擊敗團塊世代

如果人人都會反抗
你估班老屎比仲敢唔敢亂黎？

因為唔會人人都咁慘畀人屌到狗咁先有少少糧

香港大把

你啱，自膠一打

唔想死/坐監個啲咪又係咁